# LUNGOJS 2.2.1
_____
## Ya funcionando
Este paquete ya está funcionando en [mi sitio](http://www.jorge.tk/lungo "Jorge, mi sitio"). 
_______
## Reportes
Hay reportes de fallas de "pantalla negra", yo logré con este archivo 'quo.js' que no me dé errores de ese tipo.
_______

## Acceso
En este paquete se presenta una pantalla de inicio, **darle click  en el  botón al centro** para pasar a las páginas siguientes.
______

## Retomo abril 2017
Retomo trabajos
______________

**Jorge**
___